比人恐嚇

叫雞潛水？

14k山豬
你問佢係咪係網吧打緊機 打到無撚曬錢

有無燒豬

14k